李慧琼率先上主席台，民主派包圍，保安阻止

推

屌你老母李慧琼 唔撚知醜

如果主席仲有權去調動議程
咁佢永遠調走選主席議程咪永續帝位？

戇鳩架

原來玩鬥快霸位

係爭櫈仔

知醜又點會做民建聯呀

仲有班左膠話保安打份工

班立會保安狗根本係納粹衛隊
唔係退休黑差通常唔請的

睇個樣都知
入得去都經過政治審查
全部藍到黑

唔係主席既人坐主席位
保安唔係去搞佢，係搞叫佢走既人
下次不如搵枝槍指住佢地開會？